[JUVE 歐聯] 摩納哥 對 祖雲達斯

5月4日 0245 摩納哥 對 祖雲達斯

隊長:保方

我

戴巴拿

希古恩(今年淘汰賽未入過波)

今晚斜恩顯身價

基迪拉（停賽）

留名

本身好鍾意馬神 但最近真係無乜態

歡迎各位巴絲打入嚟一齊睇

希望醒醒定定

有無機會0:1 0:2

Forza Juve

聽日 exam 睇波不了
永遠支持袓記 btw 有冇 link 可以睇翻成場

有無LINK 睇

Juventus Starting XI: Buffon; Barzagli, Bonucci, Chiellini, Alex Sandro; Pjanic, Marchisio; Dani Alves, Dybala, Mandzukic; Higuain. #ASMJuve #UCL #ItsTime
冇古亞逹度
巴沙利右閘

羅馬fans 現在身處意大利都撐祖記，希望佢贏波

FS HD英文
acestream://2f70b53a32a9bd41c6c4e678b8fb9819a2c2a898
acestream://fdf8d983da2fe465d1b8cd70977dbb228734a633

唔該哂巴打

求iPhone 點睇波

有冇sopcast link?

大盗上場打得好好
點解今場唔出？

360

258888

報導好似話唔係100% fit
同背部不適

lm

好眼訓

丹哥右翼？

有冇另一個

輸少當贏

sop://

訓先
琴晚睇完今晚頂唔順

祖作客諗住穩住防守博away goal?

Thx bro

巴沙利邦路斯基亞連尼+埋都過百歲

非祖迷但想丹尼爾同保方拎返次歐聯
支持下

頂咗大盜個位

偷雞

343

老人足球

屌帥新思維

踢落似352喎

口講4231打打下又似343又變下352

啲長傳

走得好前

我屌你老母

冇俾甜酸醬

幫老師

其實即係541 咁上下

斜恩😑

西瓜

屌你老未

斜恩做乜野

笑撚死

huguain

屌你老母希古恩

斜恩既廢真係非一般地勁

究竟西瓜恩定監獄馬廢啲

笑撚左 係咪緊張

腳軟？

唔好同B9爭

串鍠？

仆左街

睇到果下笑左出黎

On9老麥食麥樂雞唔俾甜酸醬點撚樣？

條友捧摩？

睇黎我祖已經10打11了

又失機

仲諗住有啲野睇下

屌人現眼

屌又黎料

佢d反應好撚慢

幾時先醒///

呢球m17的話應該頂到

新亨利

馬少好瀟灑

祖記D人琴晚出晒去叫雞?無力既

馬少

好撚好笑 呢場波

以前會控定先射

似為寸佢

文迪蘇傑打翼鋒係咩玩法

轉咗半季lu～～屌帥話佢忽發奇想諗到

首席諧星西瓜恩

保方

Buffon

wa diu

同雲爺爺拎賓特拿打翼一樣

摩納哥兩邊傳中好痴線

高佬要永遠企側邊～

入返波先搞笑啦西瓜，保你大

快到

再咁落去 好驚失波

Oh....

好撚快...

Dybala做咩

好難射 個新仔唔係講笑咁款

好驚心

新享利

爛咗個平安鐘 有冇巴打補貨

比人係咁頂

有撚排驚

禁到爆

摩納哥咁撚勁嘅

冇快翼好難突破

新享利咁撚勁既

點解打摩好似咁緊張咁

麥巴比勁過牙so

becoz they better than bar

中間唔夠人
運唔到波上去

差啲

節奏太快

後防唔夠快

希古恩

希古恩做乜尻

換走希古恩啦

感謝提供笑話

傳中？射門？傻傻分不清楚

90m come out hv fun?

成晚都係度搞笑

掛住morata

斜恩

H9

Goal!!!

Yeah

丹尼爾

百屌

燈

90m

百屌成材

肥恩！！！！！！！

入喎

燈到

不過呢球真係靠特警

對唔住 斜因，你是對的

Dybala Dani

大巴拿同dani Alves

H9好波

bin c

係我錯

後腳

疤唔好好換留alves真係揼心口

攞翻啲信心

已經mark低咗屌斜恩啲會然

節奏好快。好好睇

真係好睇過琴晚，琴晚真係睇下體會俾人姦

曾志偉（打和）

女女女正

Ching系米有咩5會

對唔住大佬

繼續屌入多幾球

黑鬼扮野

入到決賽 斜因又大賽失單力會點

有掂到咩

大家繼續屌

如果

入到先算啦

人地D疊瓦好殺食

岩岩早十五分鐘先屌完西瓜恩 之後就入波
西瓜恩好波

Agger

球證有啲似小白

繼績屌

法國馬少啲頭髮生得幾快

呢下傳中...

拉賀斯，西班牙球證黎

佢出名係吹得嚴

西瓜個樣

M17撚狗

Hand ball

深夜老麥特別難食

馬神handball

柒幾腳然後入球波 聽日又可以做封面
斜恩

會員九千萬西瓜吐氣揚眉

頂唔順訓先了
各位手足加油

點解沒古亞達度?

挽留

同me扑緊野

又要㩒平安鐘

一開波就禁平安鐘

出迎
真係經驗嚟

哎也

馬神

梅開二度⋯⋯

俾d21屌完即刻入

我唔應該話你

西瓜好波

Dybala Dani Higuain 三個打哂

生性了

有無巴塞迷解釋點解放走丹尼爾

今場Dani

有種就戴帽

同高層不和

今場艾維斯真係 fit 到漏，兩球助攻👍🏻👍🏻👍🏻

而且年紀大

合約問題
剩下一年人工加勁多 之後alves又想續3年 高層don't give shit

艾維斯回家吧

祖記有種耍太極既感覺
摩攻好快下下入肉

做咗反疤先鋒

轉會前，真係估唔到艾維斯仲有咁多貨，特別係踢盃賽，作用好明顯。

頂住啊

摩納哥d人成日插水

對中堅拎晒牌
下場唔好再拎呀

agger 本身佢踢疤果陣幾唔鐘意佢,但點知黎到仲幾有貨

岩岩個球高波直線 好巴塞味

同意

明白

祖記 c3, b19 同 m8 都拎左黃牌，有D 擔心

下場出B4 R28都得嘅

呢隻Silva勁 邊個話提子無人

古惑

決賽bbc是但一個停賽都大獲

Agger, 死硬

賓尼迪亞夠唔夠頂

唔係改左雙黃唔停咩

無人用既情況下都要用⋯⋯⋯

連干

比馬神踢多陣都好啦

Rugani去左邊？

成日覺得佢係炸彈

好似傷左

摩納哥9號

yellow card jor

Rincon Lemina

西瓜會戴帽嗎

次次都出佢哋兩個守 史度乜乜呢

原來換左 自

痴線保方